[NS] [PKM] LPLE討論區#12 天真超

此POST並非小圈子

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
其他精靈：可以參考培育入門(新手必睇)

就算非主流性格都有唔同玩法

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 我想問點樣一飛衝天去一飛衝天去比卡穿梭機？
過完火箭兵團劇情後 彩虹市老虎機店出面有人教

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
今代得151隻+美錄坦和其進化

10. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅拉蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)[/quote]

唔記得用返未知d短link tim
下個post先

小圈子

此POST並非小圈子

垃圾

蘇寧706要食骨
依個年代想打隻game都咁難

有冇咁準

我係1000 hunter

日頭個轉就我黎 夜晚個轉就內傷黎

肯定有bot

想開post你咪搶

未證實：用香水遇寵會比香水前多1V
但我連鎖緊護主犬試唔到
最解單試法係無連鎖用香水試捉一隻寵
btw點解可以三日唔出閃

我覺得本身隻game唔應機有6v呢樣野，個個都6v就無晒特別，如果得一兩樣特別強先有唔同既玩法

Agger

?

結果都係會個個一樣

爭唔到咋

新觀點
但咪即係性格？

你講主角唔應該6v
定想講唔應該有個體值

有種族值 努力值 性格架喎

Mono no
我有0攻0速

任何機制都會有相對上較佳選擇
最後都係會大部份人用相近既配置
其實依家都已經好多元化架啦

明知冇特性但係都阻止唔到自己打嗰陣係咁諗嗰幾隻毒撚係咪浮游

想唔同d咪自己用努力值較，同埋對戰方面唔好用今集做準

打雷伊會停一停
諗下係咪可以電佢

係

打毒氣雙子用地震

岩石系結實

冇得揀都多元化 睇唔透

打貓會諗起偽毒ff

我冇偷你隻貓lo

我諗 依家唔係話今代

今作好多其他版本角色客串

頭post too long, no read

係咩？咁我再簡化下

google啦屌

全部都google啦屌

睇咗Q&A，仲有少少問題關於刷IV
1. 純為爆機無需要刷，level 高已經可以輕鬆輾壓

2. 追求對戰，完美主義嘅話，爆機後可以用銀冠金冠幫精靈洗底升IV

想問吓其實2嘅步驟係點？

借問聲有冇人知冰之石係邊度有得拎
想進化冰六尾

如果你隻精靈個體值唔係全項V=31的話
可以升上100Lv接受超級訓練
消耗銀冠->將其中一項變成V
金冠->將全部6項變成V

QnA更新左 你可以睇下

正式進入無間地獄

粒波有無版本
洗唔洗跟返game版先連到?

占卜要等12點先無效?

咦好似冇寫
係彩虹市百貨公司有得買

負皮係比1001 BOT FF

波就係波 冇分

正評自己巴撚返

有冇巴打進左鋼鐵伊貝？ 定重未岀

琴日見到有人咁講
你想無效咪set個時間去23:59等1分鐘

申利:唔知得唔得

依隻嘛

用黎儲

想問下今集有啲特殊技？
見佢入戰鬥話面 叫我搖下個joy 佢出左一招好型既野
但淨係試過一次 點先整到出黎
Sorry 我講緊一開始果隻比卡超

有無人知

嗯我都試過 唔知點出 等解答

點解粒波可以咁撚貴

咩骨？

Ff又搶到1001
大家覺得比正皮定負皮好？

反正個個都追v

係咪應該取消哂啲v

保留性格 努力值

我睇到邊個俾負皮我架
寫入小氣薄

我覺得係

0速點算

我都覺利大於弊 當然咁樣就有d特調會消失左 但入門難度易n倍

就減速性格但31個體 要再慢d就用另一隻

但我諗Gf唔會咁做

一係做到1.升Level超易/2.金冠大放送
效果都差唔多既

大家有冇缺錢問題？
點可以搵多d錢

另外聽人講每日可以打多次之前d道館
係咪要過左一周目先得嫁？

睇頭兩句以為睇緊借錢/搵工廣告

再貴都好多人買

有冇人知毒氣丸 阿柏蛇邊到捉?

有無得打小智？

啱啱起身追晒post
咁都比人屌小圈子
下鳩次有人問on9問題我直接紅色大字google啦屌
唔好怪我 因為我係小圈子

求救 想問下刷小火 係唔係應該3號路開金香水 唔駛11連都會撞到第一隻,
我行左成個鐘都無 PLEASE HELP

同埋想問下 之前爬左文 捉閃寵既野
我想知 當我30連綠毛蟲 我再去鎖性格 然後飛去我想捉果隻寵 隔離既屋 出出入入 直到有閃寵為止？有無錯？

可以玩FAKE

答又好唔答又好 啲人都會話小圈子

買多隻game
去左好景買算 貴10蚊

HGSS有得捉果啲我都全部自己捉架

係SM USUM果堆換多過捉

Btw 我係有心波醒火lele 不過唔係0攻

HD寶石海星

同埋地震果招有冇得拎？

裝背心 用劇毒 自我再生 縮小屈人 (假膠)

常青館送

未打到咁後
Thx

速專高旋啦

物攻專

未開波
想問伊貝要物攻性格係因為今集概搭擋招？？
係任出定有限
同埋幾時學到
（利伸睇左百科，完全唔明咩叫搭擋訊號

我覺得問ON9野都算，但講到要人地有義務答你問題就真係.......

講起高旋 以前pbo果陣我都掙扎左好耐隻命玉海星配唔配高旋好

伊貝幾乎咩性格都得 冇所謂喇
我俾人話物攻伊貝唔好lo

為左捨身撞擊
果招拍檔招真係唔知幾時先用得
我都係見佢叫我fing我就fing

阿柏蛇，華藍市左邊堆草地見到
好似伊貝版先有

Usum命玉草鬼 我有落過

有冇伊貝版巴打有Aloha六尾可換？啱性格3-4v就ok，可以用返Aloha爛泥換

推一推

下
唔係話出就出嫁？！
我仲諗住用一隻伊貝拳打red腳踢green成隊添

皮卡丘限定 : 穿山鼠、走路草、卡蒂狗、臭泥、飛天螳螂、猴怪
伊布限定 : 六尾、喵喵、喇叭芽、瓦斯彈、凱羅斯、阿柏蛇

轉巴哈
睇黎又要同人換

唉

Alola 定aloha

火屬 火鳥 噴火龍 奉神犬 九尾 邊隻勁

D水母係追住你黎行
屌你老任

轉貼巴哈唔撚識改返啲譯名
皮你老母丘
走你老母草
卡你老母狗
臭你老母泥
喵你老母喵
瓦你老母彈
凱你老母斯
伊你老母布

mega進化係個skin? 能力有咩唔同

無果招都可以一隻揪哂red同green
升高lv啲 食糖 屈能力
仲有水火雷超惡招可以學

搭單問下草冰普妖果幾招要去到邊先有得學

皮你老母
走你老豆
卡你全家
你老母臭泥
布你瓦你喵你凱你唔知乜撚呀

我認真條友 第二次了
根本唔理譯名問題 block得

利申 我係小圈子

最基本就種族值加100

支持

富迪加90架

Gen6果陣

冇記錯學招點係gym2, gym4,gum5pc
我比卡超版

精靈寶可夢 一塊兒去 皮卡丘/伊布

小火龍好難遇阿

FF兄，比卡超我刷到天真，不過有朋友話唔好，話過關精靈減雙防好易死，應該刷減攻
你有咩意見？

原來唔止三隻版本限定

一塊兒去

謝謝

阿柏蛇好細條
明明動畫好大條

通關刷咩都無所謂喇
天真for對戰

大針蜂玩mega進化係咪都係廢？

你依家知點解游水成日中水母啦

其實唔係太差嘅

想問下大家會因為隻game既咩留低玩

心大心細緊買唔買好

Too much water

因為佢掛住pokemon個名

用落timid會發現好多阻滯 天真係我個人建議姐 冇必要跟

我急燥開始了

冇特性都一下屌死你

應該要+咩性格？speed？
佢咁脆皮打唔到先手好似冇咩用

基本上都係max speed u-turn打一吓走

建議你一個月後返黎依個POST睇下有冇人先再買都未達

又block一個

但佢max speed係咪都快唔過富迪耿鬼果班打手？

一定有人 賭乜都得

冇左特性同劍舞火力大減
u turn 打遊擊仲要諗埋岩釘問題
當然打pc 就唔駛煩

實有架
傾緊玩PAD咋嘛

145速
慢過mega富迪，快過晒其他

機連game正價其實幾多？？？

屌你識野喎 你係咪就係考古大叔

想問埋
今集冇特性概 係未mega完都繼續冇？？
咁同直接判袋獸死刑有咩分別

叔去緊旅行唔會上黎啦

又乜水

種族值有加架

冇特性百變怪果D仲慘

古老遊戲仲有人玩既咩

我想知六尾同伊貝可以係邊到刷
我朋友話比卡超版冇得捉六尾

有冇人本來棄左pkmon go為左呢隻game玩返

有
因為粒死人波幾好手感

我啱啱回左坑

go玩左2日已經冇玩
想要果隻美綠坦係咪新玩既人唔會拎得到

想捉隻護主犬通關
但打pc 唔想用炎推
有d 糾結係咪+是但攻-是但防算
仲有冇咩配招suggestion

周街7百幾果個正價係幾多

有無巴打知衝浪招技點攞

最平698,唔知而家仲有冇做緊
正價應該706,但so0聽講而家狗閪要食骨

thanks

我見伊可以進化妖精伊貝，但初代圖鑑唔係未有嘅咩？咁其實有無得進架即係？

有條友對住隻貝貝龍隔離有塊滑板
同佢講野就拎到

仙子伊貝 識野
玩究極日月有得進

淺紅市右邊x號路 斬完樹後行到上方最左

點解我同佢傾完 佢剩系比招水上飄我

是咁的，早兩日我係條金珠橋前面望住隻閃傻鴨走左

Post左上reddit取暖

今日reddit有條友係同一個位置捉到隻閃傻鴨
之後tag我話想送比我
人間有愛，但係我唔會收
我會自己連鎖佢番黎捉

有無人知隻夢夢可唔可以過比人，再叫人過比我，因為想重刷一開始隻伊貝

玩咗幾日，先發現隻怪跳去兩邊，拎起部SWITCH 轉過去對返正佢就得，用體感掉波好傻

最on9係冇手柄mode
迫你係電視玩一定要掉

在下正是

我粒波頭先lunch hour袋完入褲袋後，粒的按一下唔識著
但長按入到精靈mode

連登小圈子話鳩知你

要開返go，係go到捉

我想問下粒波無著精靈mode燈既情況下行街會唔會count步數？

為咗公廁娜課咗1pack

唔是送一隻架咩

洗唔洗參加d咩活動任務?
定周街都有?

首神唔夠2分鐘就有3個負評

之前試過左右 JOYCON 同 粒波 幾個ANALOG棍，推極都冇反應，頭先晌公司食完飯玩陣，一郁部SWITCH 跟住郁，仲追得返隻怪，當堂屌咗聲………

第一次見人講美祿坦以爲係大奶罐
第二次見以爲係飲果隻美祿

因為講中左

前日見到隻閃波波，捉唔到呀

慘

係喎，係叫仙子伊貝先啱，即係let’s go得火雷水進啦

我叫開妖精伊貝

真係唔知，通常我出街會PAIR 隻GO
返到屋企 先甩返開佢 駁返SWITCH，入GANE 放返出嚟就計埋 GO 都加 EXP

唔著 噤一下頂制 先再噤方向制
長噤2秒左右放手 就入到精靈MODE

我都想知

我屌！冰九尾冇得學moonblast

一陣試下先

會，依兩日我都就咁袋住佢出街買飯食
番黎會見到2k步

用妖閃啦

係個ex on9事留左言 一大堆負評係咩事

問多樣
粒波係未唔可以同時駁住switch同go??

其實有d亂添，冰九尾 let’s go都係無架麻？
咁go捉完過唔過得返去let’s go?

ON9 一問, 假設粒BALL 冇晒電, 入面隻野仲會唔會生存?

魔閃都夠用 依集得喵喵怪係惡 龍得三隻
格鬥直頭係弱勢

有alola form

本身pkm go剛剛開果陣玩左個零月
太耐無玩登入唔番
岩岩落開樓下食野 開個新acc試下捉d野過入黎

少惡少龍少格-->少妖---->少毒

bug

多超能力-->多惡-->多妖

一黎就閃

蟲呢

點多惡全game得喵喵怪一族
多蟲就有可能

禦三家咁少見
佢地d糖點刷好

明白哂啦！唔該哂！

問題係按一下粒的應該係著白燈之後先連到switch/go
而家唔著咪即係粒波乜都連唔到

一黎證明左係垃圾GAME
二黎話好依隻GAME好玩個d就唔好用喇

放入粒波帶出街，行完一轉就會有。

今集金色皇冠有得刷
理論上1日可以SL拎到6個

你用達哥 mega鯉魚龍 爛泥死架

點整個2p出黎

反正我都未必練 唔差在公開我個陣
阿羅泥 吉利蛋 大呆獸 雷鳥 卡比獸 尼多王

隨便破

玩蝶舞

係喎 收返果句

我試過如果連住GO，係連到SWITCH，要GO果邊甩咗(右上波ICON暗咗) 先駁到SWITCH，唔知你係咪咁。

入pkm聲他 右手邊有條友教

廚神ff

冇得輸

好似乞衣係咁用比卡超用pay day

點樣易啲捉， 食左莓果，個圓圈變咗黃色用埋超級球，掉左成4，5粒波都捉唔到

十足以前GEN4堆受隊

其實咩都唔洗搞
肯開個server比人連線
學Mario Kart咁有隨機連
Mario tennis 咁有online tournament
唔好局限係add左fd先得 已經好正

依家 比卡超x3 好似都係隨機連

FING另一隻JOY CON

搖下第2隻joycon

FAQ 可唔可以加埋，隻小精靈跳咗去左右點捉佢？
拎起部SWITCH 跟住佢轉向。

恥鬼5V減攻 膽小？

有冇話邊隻好啲呀？兩隻有咩分別

洗唔洗教埋人點開機

想問下如果無玩go剩係玩呢隻，遊戲體驗會唔會差好遠？ 玩go對呢隻有咩幫助？同埋如果想儲齊圖鑑係咪一定要搵人交換？萬年蟲菊石獸個d點樣有哂兩隻？唔該哂

yes
max speed 可以打番自己

單機咪用go傳

咁要咩先好？真係唔識

姐係go剩係拎黎儲圖鑑？

可以玩小遊戲 > 拎嗰隻精靈嘅糖

岩岩係超夢夢個洞執到另一粒化石

唔該哂大家

宜家先玩um錯過幾多野？

有三隻精靈一定要靠其他版本玩家幫忙傳 / 喺 PKM GO 入面捉再傳入去

竟然有

S網有寫

之前應該有d配布冇得拎返
圓廣Festival收左皮(不過冇乜所謂)
應該係咁多

係 有個地方高少少無路行又無野執
行埋去鳩禁A 執左粒化石

巴打咪話yes

我想連鬼斯阿 大家話完比我知刷完分幾隻出黎

但打返自己係好事咩

200連鬼斯咩都無
出隻閃光俾我啦

求解答

係咪喇叭芽，六尾，貓貓怪一定要伊貝版本傳？

無啦啦做乜打返自己

巴打話max speed 打返自己既

蛇王巴篇文話係 你咪試下 30連十幾分鐘姐

同類對攻你速度慢過佢咪佢肯定收你皮囉，連賭運氣既機會都冇埋

max speed之後點解會打返自己

全部可騎寵+閃光

我用緊jolly伊貝 火加草不知幾勁

呀岩啦同族對決

Season同oras有乜唔同
不過我只玩單打

咁係咪即係膽小啱？

係lo係lo
簫巴

學雙打啦

單打就冇分別啦 早兩日online仲大把人玩

各有各好~

咩要咩
max 速為左打番同速度種族值
min 物攻為左防 confuse / foul play
影子球必配
其他睇你想點, 如果對戰要諗人地會用咩防到耿鬼影子球
舉例: 蛋 (可以上Taunt迫走佢)
其他可以考慮ge配招: 鬼火/劇毒/Sludge Bomb/Taunt
有漏有錯勿diu

p.s.不過我記得以前好似有人玩自爆耿鬼

yes

其實成日好羨慕歐美地區
成日送好多寵

教埋啦，唔係又話小圈子唔答問題。
話時話，有冇巴打搵到粒波個說明書？

我諗巴打意思係 當你網上對戰同樣遇到耿鬼時～

唔係點會俾人話係垃圾game

你都識講FAQ 好多人既問題先寫啦 左右跳依個問題12個post我第一次聽

想問其他d mega 石係邊攞 跟住劇情玩剩係攞到御三家戈粒

我都唔識

唔該曬 刷到好野送隻出黎
邊層好遇啲？

爆機後

你都幾得閒🤔🤔

有咩問題

火可以燒傷
草有寄生種子
不死伊貝

騎卡比獸應該好短命

你d ex多

求問
30連後好似最少4V? 有冇話愈連得多愈高V?
貪心的我又想企係度'部'SHINY 又想高V

31+ 4IV, 之後冇話愈連得多愈高V

捉進化版會唔會斷連

唔核突你唔玩

感謝
咁我守株待兔

開咗盒唔夠兩個鐘頭
玩都未玩過
就係放咗係條藍色既眼鏡布上面
再摞上手
已經變咗顏色 dllm

水系打點廣有咩唔好？

不嬲唔落草系落過關隊度

買個膠套囉

唔鎖性格阿啦

我係粒的按左都冇白燈

唔緊要，最靚係攻0v，可以鎖返繼續刷

其實係我隻伊貝係物攻 咪配返物攻招

攻0v好似仲難過6v

終於齊圖鑑

加埋STAB得三招我覺得浪費啫，咁我用雙攻無衝突既

火鳥係邊到捉

所以我今次決定買左美版

去打4天王個山洞

點捉精靈明明tutorial有教

usum定lets go
usum美版不復當年勇 應該要買歐版

Thx~~

又話開2p大師球必捉 原來假既

冰拳機係邊度拎?

我有加埋妖精果招
不過果招我用黎做勁版heal bell
唔係用黎輸出

好似係雙子島打贏精英

今集捉閃算唔算最易? 32連後企係到等

let's go

綠圈姐 冇話必捉
我實測完綠圈都係咁難捉

巴打你要進修下英文

捉進化版會唔會斷連？

想試下連寵
但次次捉到第5隻之後就強制逃走，玩條春

會

買咗美版，然後一隻配布都拎唔到

打左,好似唔係冰拳
定係有2個精英?
只打左門口果個

Guarantee a catch?

宜家日版好似得返幾隻小智帽比卡超

可能我記錯

唔知wow左未
雙子島紅蓮島之間，11連鎖會出野生鯉魚龍背背龍

You could pretty much catch any Pokémon super easily as long as you don’t throw the master ball accidentally.

could pretty much ≠ must catch

唔撚連鬼斯了 難捉到傻

你係外國人 點同

學普通話架

有咩理由 水箭龜同奇異花無我騎, 但鬼斯通就有
想刷色違鬼斯, 出左隻色違吉利蛋

次次1X隻就 逃走

請問香港ac點買Switch Online

鬼斯通 0.1kg = 騎得
耿鬼 40.5kg = 唔騎得

宜家season咁多神獸其實小智隊連炮灰都

係 On9到無極限

fail 2次就唔好再捉

試過掉完一下就走咗

一直用緊勇敢比卡超

make the ring green so the other person can use any ball and it’ll guarantee a catch!

呢舖我幫巴打喇 除非你同我講Guarantee唔係guarantee

月見山個化石你地簡咩

PRAISE HELIX

儲圖鑑都冇所謂啦
Go傳過去

鐮刀甲蟲

Lord Helix

Master ball 唔係100%咩？

可以咩？

六尾應該係咩性格最岩

有冇人會刷色遺超夢夢的?

成日追追下post就會見到個怨婦係到追住屌隻game

做乜尻

how

巴打你D Alola精靈係唔係Pokemon go傳過黎?

一開波係常青森林捉咩好?

bot黎 唔洗理

捉晒

防火花灑

上網睇人地百幾次就中
打前save
唔中就重開game

其實今集算係gen幾?

捉左隻奇異種子 打小剛好輕鬆

奇異種子

琴晚睇左個日本仔刷到1100次都中

外傳

1

我FD話PVP對戰 糖果加乘唔會計算落去 真定假

Npc換既

1.0？

真

我仲升爆左隻6V富迪

1.7
因為有阿羅拉野

刷npc用

1.76
因為有mega進化

冇鎖

求救，唔該巴打們

綠色mewtwo真係好肉酸

阿羅拉雷超
阿羅拉爛泥獸
阿羅拉滾動岩
噴火龍
皮可斯
背背龍

新手組左呢個陣同朋友打
大家都新手效果唔錯
想用阿羅拉九尾同鯉魚龍
換噴火龍同背背龍
個陣有冇咩大問題？

過分追6v
又過分追閃

食完生果爆咗波個效果好似會reset，要再餵過

多口問下
三神鳥同超夢會唔會逃走?

小心震隨到你腦震盪

新手一問 係go傳左高iv迷你龍去lets go
想食糖爆數值 係咪每個個體值最高251 全部都可以食爆？

即係太多精靈怕地系？

地震
化飛岩+地打面你點頂

捉到可以拎佢同人抽

如果你老噴係進X真係化飛震到你全隊死

想問下交換過一次既寵可唔可以再交換?
刷左隻鬼斯諗住同個FD交換完再換返比自己

莓果食到冇晒，點搞

直接用超級球同食完莓果再用超級球都係橙圈

咁係咪其實直接用超級球就可以了?

當然可以

飛花會唔會刷151閃

想問下有冇好似go金牌咁既系統
捉某一類寵到某個數會易捉左果個

佢閃符都拎埋你話呢

定點個d應該唔會
同你打前save走都唔怕
同你咁好彩遇到怕走咪1個大師球

巴打有冇咩建議點換？
定係冇得救斬掉重練

我都好想知有冇機制 會易捉到啲精靈
用紅白波真係激死人

飛花玩zelda要全種子，151閃根本無難度

你最鍾意邊隻先？

卡比獸會走

想問下色違進化之後仲有冇色違

我覺得zelda全種子易過151閃

全.......... 種子..

布無巴打知迷你龍位置

有

冰六尾點進

無記錯飛花已經係807全神獸閃同
稱霸雷系冰系全閃

中大

純粹好奇刷到色違都唔一個master ball 扔埋去 唔驚走咩

用冰之石進
玉虹市百貨公司有得賣

卡斯好撚難連捉啊屌

好想睇佢個box 但我要載定副超先

有糖有超級波
你再怕死見到可以叫雙人捉

Where’s your ground resistent!

死開啦你都唔玩FF

彩虹市呀

如果被隻閃光超夢夢走甩應該會想死
係我就見到即掉m波

比佢呃左幾年原來佢無玩FF

二百幾隻鬼斯
如果可以換糖果就好

如果你問冰六尾點拎嘅話
就係伊貝版係玉虹市PC用普通版六尾換

點解我入咗game無得連線 想拎隻夢夢啫
可唔可以教吓我

阿羅拉爛泥 阿羅拉滾動岩 皮可斯
可以唔換？

卡左係機鋪入唔到，係咪要打完塔先入得架

或者要雷超唔要滾動岩

Blue唔係死左啦咩

alola form果堆pokemon有無限換幾多次
個體性格果啲又點定 有無色違刷

未，個個係假消息

想請問點樣游水

唔該各位

無限換,性格個體好似係每次隨機,色違就唔知LU

你玩到邊..唔好見到有水就想游

要拎完包裹俾博士先會開放(好似係)

比你地簡
會用袋獸定紅唇娃爆機？
純粹想試下玩多年來無玩過既寵

邊個咒我藍藍死左

邊到有包裹？ 唔係伸手黨，但我搞咗好耐都唔掂

好似見過都市傳說吹到blue死左變左做長滕怪

進度未到，你啱啱開game?

吹太大
Red夠係白銀山變幽靈

咁當年blue去左邊

如果拆joy con出黎玩，精靈唔係畫面中間，點捉佢？CURVE波?

咁我諗未到
我見好多有得游嘅地方以為自己miss咗啲咩
唔該晒巴打

當年藍藍跟左個拎小鋸鱷既訓練家去左城都

未卡關就繼續去 佢有d位係留返俾你之後探索返既

可以用到2020年

唔係俾鳳凰捉走左咩

吹到似層層架
cap曬圖blue對鞋同長滕怪係同一對

要唔要帶switch去拎？

果隻色違魔雀黎架

switch+game, 生日証明

去邊度拎

當然係PC
本來想叫我frd幫我拎tim 如果要帶switch咁由佢

Lm

衛藍？

碧藍呀

呢個陣想加隻大呆獸，洗唔洗換走雷超？

比卡超學10萬伏特後會忍唔住試刻試比你睇
港女伊貝

超夢夢可唔可以傳的?

你跟指示提起joycon之後手肘向左/右掟

推一推，唔該各位巴打

調查海報

唔好意思想問其他野
太耐冇買3DS game，我日版機係咪一定要買番日版usum

好，唔該哂巴打

可以

閃光傳過黎係咪一樣閃？

有冇人可以借超夢開圖鑑
差佢拎閃符 #

有無人因為let’s go 開番Pokemon go玩

打多個夢字會死？

go傳咪得
btw打多個夢字會死？

我 有粒波方便好多

有冇人可以借超夢夢 開圖鑑
差佢拎閃符

我只係想刷隻異色小火馬打J 其實我係咪30連就夠 然後不停食藥水等佢刷新有異色為止 定要不停捉到有為止

色違

好似係要31連
之後等就得

我冇玩
你有冇

有條友企係海報前同佢講完野都冇入戰鬥，其他海報都冇反應

Ok 我依加35連

去撞鬼先

卡拉卡拉七火箭兵團綁架左未？

右邊個城上塔頂遇鬼 再番機鋪

想問下啲糖果有乜用？同埋啲XL糖除咗高啲level用之外係咪無特別？

點解要食藥水

想問下例如噴火龍係咪食番小火龍糖都得 係咪所有糖都係得basic form既糖，定要食番同名既糖

想問Apple watch 個Pokemon go 同 時時刻刻有乜唔同？

Um重賣緊329

( Show Blocked User - 我要換妻 ) 完全封鎖

食藥水咪生快啲？快啲出色違？

最平見過289 所以我搵緊二手算

本身冇switch 但想搵返童年回憶

買黎玩抵唔抵

通訊進化使唔使買會員?

要

買主題機多左粒波 有冇巴打有興趣 300全新未拎夢夢

有冇人知西爾佛公司要點行 多謝大佬

上5樓再去3樓

Thx

250 同 你收

唔駛2隻雷增加對地面系壓力
大呆獸
阿羅拉雷超 / 阿羅拉滾動岩
阿羅拉爛泥獸
皮可斯
Y 噴火龍

80隻奉神犬都仲未有色違

跪求迷你龍捕獲地點

中大大岩蛇

唔係31隻之後只要等就得

拎左閃符未

我一路入一路出 當升lv咪捉埋

岩岩諗住研究
搵隻草系抗地
呀頂你個肺除左長藤怪之外其他都雙屬黎
唔係毒就有4倍弱

刷護主犬結果出隻色遺比比鳥俾我

我有心理陰影怕斷combo

其實閃光同色違係咪同一樣嘢

ff都係迷你龍

係
不過閃光超能貓可以解係識出閃光既藍色超能貓

呢個時代地震滿天飛
唔計神獸物盾都冇幾隻

請問下日版港版有無分別

姐係見到唔係色違唔洗捉就得？

仲有蟲系

Thanks

大鋼蛇呀我

推，跪求解答

ポケモン 同 XXX 既分別

港版好柒

明白

............

獨角蟲

夏伯變左搞笑角色....

直接送背背龍咁開心既

綠毛蟲都怕佢話可以MEGA
開條獨角蟲比佢

請出示證據

以前都係，仲要落返樓放一隻落電腦再行過

有冇手足知快龍，飛天螳螂，背背龍邊到有得捉

桔梗右邊唔見火蔥鴨同鉗刀甲蟲,得大隻牛
膠果D又掉鬼晒

你下面條龍就快

快你老母龍

奇異種子咩性格好？

鉗刀甲蟲, 蘑菇蟲

我尋日搵左半粒鐘都無飛天螳螂就放棄左直接GO傳

加防減特防

你一定冇睇過我屌我女友既本子

charm 快槍手

除咗鉗刀甲蟲之外全部都係雙屬嚟
唔係毒就有四倍弱

樂天？

點先有多d妹妹果

熊仔餅

推下

食蕉真係邪惡

對唔住咁多位巴打我冇睇到頭版
想問啟暴龍，背背龍同飛天螳螂邊到有得捉

有個問題想問
如果我switch傳左隻寵有波
然後我又用PKM GO連波捉寵
係隻寵傳返去SWITCH果陣有無經

噴火龍無左噴射火炎?
成50LV仲用緊火花

態度良好
啟暴龍只要連鎖10隻之後有機會係天空上面有得直接捉
背背龍好似係雙子水路連鎖又係會無啦啦彈出黎
飛天螳螂就係比卡超版淺紅市右邊

太早進化 好似係

超夢夢有咩配招推介

無得傳返去switch 好似係

X定Y 定雙刀

定係Modest?
之前見FF兄你好似介紹過

唔該巴打
咁如果係哈古龍呢？

未見過哈古龍有野生喎
試下去發電廠出面水路撞下

無人發電廠水路連鎖次數高會出現

連續捕獲有冇得save load?

y呢

精神念力
精神念力
精神念力
精神念力

無防係咪會秒

想配多個屬嘛

Psystrike
Psyshock
Calm mind

Focus Miss

唔該晒兩位巴打

終於借埋超夢夢

尋晚鎖鯉魚王遇過都廢事捉

我想問邊度可以拿到化石飛龍？

即係伊貝版冇得捉

有無師兄交換補圖鑑..我差隻猴怪/火爆猴

配招火放打鋼系已經OK
鬼系恥鬼可以用psychic打
或者可以落多招shadow ball 打FF避雷針同超夢夢

各位能夠在頭post放埋點樣鎖性格嗎？
thanks🤲

好期待出remake 金銀
超大地圖

不能

modest都有
或者加防/特防性格

只係我爬文睇唔到廢事問而已
問題已解決

有冇人分享下機鋪刷皇冠一般要幾耐

我都想，不過心金魂銀咁近，應該唔會

LPLE好冇玩 冇switch

美錄坦可唔可以傳左去Let's go 先進化?
定一定要係GO果度進左先

Go先進到

未爆機刷閃光是否不智 連左31等左5粒鐘都冇閃

無閃符刷乜色違

請問香港ac點買Switch Online連線呀

減物攻？

有閃符當然最好.
31連冇閃符 1/341
31連有閃符 1/292

依個問題去返ns主post問會好啲

升到上54Lv就有得學

31連機率冇閃符唔係1/10xx？

其實都是運

等小火龍30幾lv有噴射火焰先進

太多人中哂伏
記得㩒B制取消進化畫面

頭先刷到一次有2個銀色冠 好想save

明明中期有火拳可以用住先

求快速升level法

連吉利蛋

謝指正，唔該哂巴打

超夢夢洞最好？

化石飛龍要adamant定jolly好？

一字記之曰 快

jolly

大呆獸
阿羅拉雷超
化石飛龍
阿羅拉爛泥獸
皮石斯
Y噴火龍 / 阿羅拉九尾

咁樣ok？

差唔多啦 但今次小心太怕電

yes 10% spawn rate

thx

無特性巴他蝶仲可以點玩

點刷金冠銀冠？

蝶舞完求神拜佛眠粉中

麻粉+空切

俾我實一吓都打唔中

噴火龍mega進化石點有

YouTube終於轉好我兩條stream
我第一次玩初代嘅一週目通關流程

跟劇情玩有

11個鐘喎唔怪得youtube

大部分電系都會比化石飛龍先手震死？

另外想問化石飛龍係咪要+攻-特攻？
大呆獸應該要咩性格？
Thanks

我平時上晝直播幾個鐘splatoon下晝啲片就壓完
而家壓11個鐘嘅片要兩日?

化石飛龍加速

有多隻game J

以為化飛真係咁大力咩 冇stab架

化石飛龍 10個reply前咪答左lo 又唔望下
大呆獸你不如試下諗下 咩性格好？我地再討論

超級機器人大戰T

有中文？

Sorry冇留意 化石飛龍係咪有得捉既？
手上果隻係加攻
大呆獸應該要+特防-物攻？
但佢又有招冥想

原來呢代小呆冇slack off
仲要冇特性
佢都唔頂得幾多下

我攞左粒噴火龍x石 係咪即係可以進x噴

加特防都得 但我會鍾意加物防多d
水超屬性擋既主要都係物理技屬性 例如格鬥之類 怕既主要係特攻技 電、草個類
以役割原則下會優先升防禦面

係 冇晒
但mega左個硬度都未至於做唔到盾既

送果隻小火龍 洗唔洗刷下 性格

咁多個問噴火龍幾時學火焰噴射，明明佢進得黎你都應該已經執到招機，係咪玩野

你鍾意咪刷

要,3V黎

試下咪知？

問完都覺得on9

金冠有冇咁易出 S/L 一次就有

-6

我搵唔到粒野

咁咪即係你未有

有冇得刷鬼火鳥棲夢夢留番個mega 位

但佢係研究所好似講到比左我咁既

夢夢用得對人戰咩

咁你拎噴火龍入對戰試下啦....唉......

上到鬼塔撞到隻大鬼叫我走就冇得再上，想問我做漏左啲咩

可以去彩虹市老虎機中心了

金銀皇冠 要點用..
要爆左機先？

通訊進化之後係咪性格同IV都會唔同哂
想進富迪同恥鬼，但驚中伏

今日試左，應該冇變

同一隻野黎
就好似你行左割禮 仍然係你啊 性格同個體唔會有變既

唔同咗應該係人地俾返第二隻你

唔得咁我會揀
+d -a 寶星
recover
rapid spin
scald
Thunderbolt / ice beam

原來冇rapid spin

係 有岩釘 冇除釘
goodest logic gf

出面都係二百尾？
咁我大埔買算

明白 唔該晒
應唔應該開個tg group方便連登巴打隨時約戰呢？

冰拳機係邊度拎
雷同火都拎左唔知係咪拎漏左

唔應該

色違小精靈會唔會勁d

入左3隻比卡超密碼同路人打
街場好撚多超夢夢神獸隊

唔會

依個又係都市傳說
當初金銀版個陣色違好似仲會廢d

defog 都冇
放左岩釘先d 老噴即刻喊晒

連續捉左30隻係必出6V定有機率

有機率

機率 已經唔係30隻 係好多好多隻

但無樣睇 要自己check ?

感覺冇1/273咁高

大家成日講嘅岩釘其實係咩招？
岩崩？

多腳水母好慘...
冇起釘冇放釘

係 自己逐隻睇

岩釘 pokemon> go google

TM 56 Stealth Rock

睇咗 認真 可以放係q&a
因為大家都成日講

得我講炸

我係66必放釘教教主

我見仲要好複雜
又路障又毒咁

玩唔到水火草聯防
棄驚了

刷JOLLY閃小火馬, 出左隻閃波波
即刻走佬

個d技今代冇
想用請玩返USUM

岩岩買左隻驚連波...求指教點先拎到夢夢

玩一陣隻驚先

OKOK THS BRO

好掛住我堆色違
垃圾 火狐BB 花舞雞 黏龍BB

開台我咪拎USUM同你打lo

等你開

真心 快快脆練隊同大家打先

火花都燒得死依隻野

上輝石好硬架 我有練一隻

邊有人玩單打

真係好型

想問想特攻高 照啪糖就ok?
有冇咩要注意？

想問下D刷緊閃既巴打係咪都係32連之後啪香水(加閃符)企定定係到

刷左成日都未出

其實你地係長期camp住一塊草地定係會週圍跑

岩岩搵到

週圍跑要食好多香水, 好快冇錢
我依家啪香水企定定同週圍跑差唔多, 不過要比spawn速度就週圍跑快少少only

懶 唔刷5V了 4V用黎打算

呢隻GAME要連鎖先有高V真係爆完機就封GAME鳥

難就唔係好難 不過冇耐性搞

岩岩試左連完A寵之後去捉B 係唔會有4V 的

用慣百變怪生蛋唔慣浪費時間追高V

所以唔追了 砌好一隊就封得驚

有冇巴打幫手通訊進化富迪

拎左隻驚可能會屎忽痕追隻閃高V大針蜂
其他寵就真係不鳥

巴打幫手進耿鬼

始終都想同個班咁努力刷好性格既巴打打下

可以 即刻ok?

有冇入發覺隻game好意淫 短裙女 估唔到呢個洞穴咁大

咩人咪諗咩野囉

我打埋4大天王隻老噴都未有噴射火焰

D精靈大師你唔屈佢100LV根本唔夠打

有冇巴打知邊度多迷你龍
想刷6v

算唔算虐畜

雙人模式點變番單人？
岩岩先買唔識玩

咁我自己開睇下有冇巴打玩啦

SW-0540-0706-4911 加我

幾時先可以mega進化？

想問 富迪 耿鬼 滾動岩都係要通訊先進化到？

記得出面自己開POST開
依度放link就當你開小圈子BAM你

加咗

有冇巴打理下我 想變番單人玩 而家兩個手制分開玩

走佬

搖下你個副手制

原來連線交換都要整Nintendo online 我未搞 巴打sorry 可能要下次

其實想減少作業應該廢除個體好過廢除努力囉...
冇努力連配點都冇得玩

試左 實際都唔係必捉
好似純顯示綠圈咁解

Ok 有無其他巴打可以幫手進化

我可以

Thanks 係咪一齊打同一個暗號就得？

tg 傾

係咪要比$ join Nintendo online

迷你龍邊度遇?

一來jolly大比鳥冇用，二來刷閃可以刷埋糖同5v，無需要捉佢，捉完隻廢閃仲要再連鎖過

簡單黎講
飛花: 波波依D垃圾閃USUM大撚把 我要JOLLY閃火馬好過

原來有6個點可以刷，記得用S/L大法

Players will be able to trade Pokémon from their Let’s Go! games and battle other players via local wireless and Wi-Fi. This requires two Nintendo Switch systems, as well as an active membership to the Nintendo Switch Online service, set to begin in September of this year. The Switch’s paid online service will have subscriptions for one month (US $4 / £3.49 / AU $6), three months (US $8 / £7 / AU $12), and 12 months (US $20 / £18 / AU $30). A family plan will also be available, allowing up to eight Nintendo account holders to share a single membership for $35 / £31.49 / AU $55

要20美金

FAMILY PASS每人5蚊都唔洗

40蚊港紙

我都係咁理解， 先至笑

10 號水路，好似係

呢個刷完有咩用

椰樹獸冇特性係咪冇得玩？

唔差架

完美閃

遲D刷返TIMID閃波波

可惜無特性無用

睇片啦

推晒特攻？
加物防玩寄生+mega drain 有冇得諗
主要用黎頂比卡超，鯉魚龍

絕對有

是但鳩玩下先

都無蟲系 4倍弱點形同虛設

大針蜂:？

銀冠會自動搵你未滿既v定有機會完全冇郁？

尼多王mega horn

中先算

有冇人想換寵開圖鑑
想要比華拉 毒氣丸 毒氣雙子 鉗刀甲蟲

梗係未爆機刷啦
因為爆左機就唔會再玩

有人用先算

唔好意思我唔係好識
本身有幾個switch account
有個日本用黎去eshop download / 睇野
其他好似係hk account
咁我用hk account 玩緊隻pokemon
咁要整switch online 係咪用番玩緊pokemon 果個account 上eshop 整
整左hk 果個之後如果用日本account 玩就唔會trade到

刷到灰 岩岩試埋連左A寵31 去捉B係唔會有4V
sosad

尼多王咁型棍，細細個已經鍾意
記得以前玩特攻成日陰到人，d招多撚到又勁

陰咩呀，咁多年都未見過一隻物攻尼多王

鯉魚王邊到多

PGL數據 物攻尼多王<0.1%

同npc換阿羅拉pm，用占卜都冇得鎖性格

繼續刷？

柒左sorry

當然啦 同埋你鎖錯性格

捉五隻喵喵怪送奉神犬

固執？

真心唔識嘢
我第一次玩夢特尼多王係用物攻型

冇乜技發揮到喎

占卜個性格
係得下一隻係果種性格？
定維持一段時間 隻隻都係？

點解我果個係捉5隻護主犬送高竇貓

因為你用護主犬食粒石就有奉神犬啦

我玩完個task之後仲走去load 左次個save, 揀另一個答案睇下會唔會比奉神犬我

點個一9樣

今集點捉迷你龍

記住星期四報色違蝶

老噴差招空氣切割
想問下今集有冇得學

有冇巴打知化石飛龍邊到捉？

點解你地講到連鎖一定捉到寵

仲要連幾十隻，有冇咩方法

我捉普通果啲寵，掉到excellent, 都會爆幾次波，然後隻寵都走埋

寶石海星點樣進化

想穩陣既第一球捉唔到就自己逃走啦
自己走唔斷連鎖

爆左機但月虹市個遊戲機中心都係冇代幣
有冇巴打知咩事

認真

因為今集冇得比你玩

有哦

姐係伊貝版想要飛天螳螂就一定要通訊拎？

水之石

如果雙打捉寵洗唔洗2個都用高級球?
定一個高級一個紅白都得?

會教壞小朋友

去發電廠果條河

FF下個POST加埋迷你龍係中大捉啦

但今晚爆post就你黎了

砌好隊未

捉同一隻怪捉得多係會提升捕獲率
成晚喪掉蛋蛋, 睇住佢
孖藍波啡圈->孖藍波黃圈->孖紅波紅圈->孖紅波啡圈
->孖紅波黃圈->孖紅波綠圈

難捉果D試下黑波開左個頭先

連鎖通常幾多野捉唔倒就走

認真 圖鑑有得睇邊度有得捉 除非你同npc打未見過 或者你skip哂咁就冇計

兩野好走

閃多多都出埋, 捉唔捉好

關唔關比卡超/伊貝版事？我玩伊貝版的

25連 1野走左

我覺得佢係計時走佬多過計掉幾多次

我玩比卡超版

其實點解d人可以捉到幾十隻 甚至百幾隻
我成日捉到十幾隻就斷連 搞到無哂心機捉

40連出左閃光固執護主犬 感恩

因為捉到一定數量之後孖波係必捉

原來係咁
左右手要協調先做到

咪又係左右手一齊CHOK

想問下回憶技能喺邊度，搵咗好耐都搵唔到

想問如果係go傳隻由基納落game會唔會當通訊交換進富迪？
同埋版本限本無個d係咪用go傳落黎就得

solar beam 招式機點拎

連鎖緊A寵捉閃如果出現B寵既閃係唔會繼續個V數保底

巴打可以幫眼用唔用得？
諗住玩x噴物攻 係物防低左啲
頭先捉到10幾斷連 唔想再捉多次佢 頭十次難遇到嘔

已知用火

下隻更可愛

二周目隻game好似變左pokemon GO咁

有無巴打可以幫手進耿鬼？

收到 下次先再刷佢

捉左30幾隻比比鳥，唔知要等幾耐先有閃光

小火龍刷咩性格好？

仲未有閃

先睇頭post唔該晒

勁

想刷金蛋？

好似成日，慢慢捉

當日所有怪都係果隻性格
直到下一日夜晚12點

唔該晒

Pokemon入面最鍾意椰樹獸
未爆機都想刷左佢先
不過我知齊圖鑑有道具易D出閃

尋晚捉咗250條魚都無閃

好彩sleep mode唔會斷combo

聽日繼續

冇買粒波冇夢夢，點樣齊到圖鑑

買粒波

化石飛龍係咪冇得捉既？

朋友傳一傳過黎可以？

冇夢夢都拎到閃符

上太空捉

夢夢唔計

都岩既 未出個時都係俾話緊係pokemon go2.0

求解

Add my telegram : sicilian852

XXX的糖果最多可以食幾多粒

想問幾時會加新寵？
百幾隻好快捉晒

點解係女仔

諗起POKEMON QUEST

巴打你好唔鍾意女咩？

仔既好似霸氣D

想問下今集袋獸mega都係佢同個仔2隻一齊攻？ 但就無左個特性應該無咁勁？

冇左特性

除左雪拉比，仲有咩網睇到d寵學到咩技
52poke個到好似唔準

打個道館都有minimize muk
痴孖根

請問有冇巴打可以做下好心通訊過姐飛天螳螂比我

連鎖左72小時護主犬結果閃呢隻

巴打係咪要小火龍, 可以送隻比你
但我刷緊小火馬要遲D先比到你

岩岩發現岩山隧道都捉到小火龍 可以做個資料參考

Ball Plus個充電位點打開…
撩到指甲崩都撩唔開個位…

係撩開佢架喎

想轉地方連小哥達即刻閃隻猴怪
係咪玩野

撩到啲指甲有啲hi花個波邊到開唔到

屌係17號路刷緊小火馬, 閃哥達閃多多閃波波都出哂俾我, 差閃吉利蛋都見過, 都仲未行出閃小火馬俾我

catch combo點解冇啦啦冇咗
明明冇捉過另一隻

能力最高加到200
姐係最多200粒

係咪熄過機

刷得連鎖唔差在刷埋糖

冇 從來唔主動熄機
唉 算數

奇異種子好難出現，狂兜常青森林都只係得1、2隻

連鎖

有無巴打可以幫手通訊進化

你點練到 lv 20

official話係7, 但係不如當spin off算

TWITTER圖黎
我隻GAME仲喺日本

7.5

噴火龍究竟幾lv先學到大字燒同火焰噴射

卡比獸咩性格最好？

大字燒係執波拎

咁樣就算係5V 0攻？
見你地成日話5V0攻好過6V 其實係點解

thx 咁火焰噴射呢 上網睇又話52有

google foul play、仲有混亂

54lv

好啊 感激 人間有愛
add tg:asuen1204
終於唔洗再落地獄

噴射火焰其實喺大樓執到學習機

ok 唔該哂

想問下 partner係咪冇得進化

無

無左特性parental bond, 佢進化咗有隻袋獸bb，係咪企係到唔打 ？

想問下師兄要唔要好 得4v
刷撚左80幾連 好攰

有冇巴打可以過隻毒氣丸同6尾比我

係啦

想問下 銀／金皇冠 係點用嫁？
我見包入邊有一個又用唔到

我有隻6v咪仆街？

要小精靈有100LV先用到

收到

係呀

想問-速+特防鯉魚王可以點玩
普特-特攻+速火箭雀又有冇好介紹
見個個新game都刷閃我又刷下但刷極都錯性格錯特性

要鎖性格

點連到200隻

咁我轉用呢隻遲啲用皇冠會唔會好啲？膽小性格

想問下隻game有無機會會更新

屌原來無鎖到

你仲用皇冠做乜野
依家完美0攻就係講緊特攻手唔好ON99咁加高個物攻比人混亂FOUL PLAY打多D

FF仲唔訓想同我爭1001

我特攻未爆

我睇錯左，但你呢隻係可以唔洗再用皇冠，差幾點個傷害浮動好細，差唔多可以無視

1001

usum

2002

鎖性格係每日12點reset?

我見人連到500隻小卷石都無閃光

想問下卡比獸咩性格最好？

唔係連到31 之後機率唔會再加咩

超夢夢如果玩雙刀應該naive/hasty?

放完釘 老噴表示

想問蛋蛋改左係邊到有得捉 圖鑑差佢一隻

冠軍路見過

未入山洞前果條路

皮可斯用完再來一次對手可以換寵？

我都仆街，刷極都冇 5V 對項，刷到 62 連有隻 6V

搭單問遊戲中心執金冠係咪可以 SL 刷？

門口出面save

捉到了 thanks!

未過表關都有機會執到？Thanks

今集有冇amulet coin

無道具

巴打係咪仲有小火龍淨

夜晚就係我主埸1001

why not 無得換寵依招就係神技

我意思係對手必須連續三回合auto用果一招攻擊？定係對手只要換寵就冇事

打NPC 擊殺對方就可以換寵斷
真人對戰 擊殺對方唔會有得換寵 所以要等佢完先換到寵

明白，咁真係幾勁
今日同同事打唔肯定都未用過

無晒人 唔同要自己推40個POST

開始懷疑人生，個閃符係咪假嫁

40連鯉魚王無啦啦斷咗
隻嘢逃走都要重計架？

同埋想問今集有冇得飛
我發覺自己打漏咗個道館 好撚遠

就係因為當年Gen5速專逆鱗太犀利
所以先會加左妖精系去制衡
花辦舞依招就更加唔洗提 草系打點可以打到D乜

返USUM刷閃啦

留名等睇FF bot

隻野逃走=計
自己逃走=唔計

飛天詳情睇FAQ

原來連寵唔可以用save load 大法

一逃失左重開game 都係要重新連過

已經用左dark void逼佢訓左

2舊屎都係差唔多

花辦舞呢招有咩特別？

有球種點同

咪又係120攻連續出2R/3R

頂我都係，勁慘，想刷色違都刷唔到
幾次都係佢逃走左

本身仲諗住捉一隻save 一次實無死點知restart 都重計

大家有冇刷淨嘅5v寵

我放棄啦 逃走咗兩次
有隻接近6v 但我想要色違咋

皮可斯
阿羅拉雷超
阿羅拉爛泥
噴火龍
化石飛龍
大呆獸

個陣冇左滾動岩，岩釘放落皮可斯會唔會好反智？想換左噴火龍佢，未有阿羅拉九尾之下用奉神犬補完可唔可以

小心比partner pikachu清你半隊
岩釘落邊個到都得 你鐘意既落雷超度都得

再來一次wor
唔係encore咩？
中左encore點會冇得手動換寵
定我搞錯左 你地唔係講緊依招

我都唔知佢講緊encore定outage

988

989

990

992

執緊POST TEMPLATE呀

何謂食骨？
利申: 上月27訂左，屌佢話要21先拎得

996

係encore
即係中左可以換寵解除？
咁其實有咩情況用到

應該係指買GAME SET咁買先買得 無得剩買波